[集運] shipbao哩間真係垃圾級.

有冇人中過伏?
我見佢有app好似正路. 點知唔係便又仆街. 9月尾d貨搞到依家仲未落到黎. 問cs又唔覆.
佢仲寸鳩我話出左通告9月底搬左倉, 話我仲寄舊址搞到咁. 原來佢係佢自己個網頁出左. 但email同app內公告無任何通知. 我裝左個app都要每次買野上你網頁睇下有冇特別野要注意. 咁個app有撚用呀!?

即時屌撚柒佢. 依家唔回我添.

件件9月尾到今日都未比到我
有冇人知佢係點運作
遲過佢到既都到晒

我5件有一件唔見左. 其餘4 件集運到依家都未到香港. 電話屌左佢十幾次.

以後用sf算

同事介紹

問題多多，永遠都唔用